屌你老母 垃圾5p星座撚

入去睇下呢班5p垃圾

屌你老母 星座撚真係全撚部個腦都裝屎
打撚埋堆垃圾5p字都仲要咁多人覆

咁撚鍾意星座前星座後 成班望撚住個天圍爐睇星算啦

成班on9 5p仔搞到成個連登烏煙瘴氣
屌你地班垃圾 真係見一個block一個

mk黎

真係好撚嘔心

一睇啲字就知mk，屌都廢事

星座post都費撚事入 同o的無腦既講道理做乜

佢地仲要講到又分析又乜咁 真係痴撚線
依家仲要明目張膽咁打晒5p字 d腦裝屎一樣係到回佢 真係好撚嘔心

男人老狗都係到講埋果d on9星座 真係唔撚死都無柒用

成日乜乜女點追 乜乜男點追

我屌你老母 你又有錢又靚仔靚女咪乜都追到囉 咪撚係到柒啦

唔撚通欣宜或者八兩金同你d所謂星座好撚夾
你又會好想同佢拍拖喇喎

咁撚大個人 用鳩下你地個死柒腦啦

垃圾星座撚 仲要係5p

成班真係腦裝屎

block撚晒班憨鳩仔就無錯

連登就係中學雞既集中地 有咩好屌

關你撚事牙

中學雞都仲信星座?
小學都已經覺得幼稚啦

我屌你老母啊 咁鍾意拎自己老母出黎俾人屌 咩心態

我點打字 你理撚得我牙
甘撚鐘意管人 死鍵盤戰士

米就系 香港講自由既
惡死能登